好奇一問打風喺玻璃痴膠紙其實有咩幫助

如果個風要你爆，你爆就鳩爆緊，痴住就算爆咗都唔會彈到四圍都係，唔會傷到人先

我都唔明點解d 人會黐 “皺紋膠紙”

真係work？

依家首要目的係保護
但係走去諗事後清潔真係反智

好似係因為增加玻璃纖維既強度

old news. 人地台灣做實驗 貼完仲易爆左